有無人覺得揾唔揾到另一半已經無所謂

人生就係走一轉
所有人都係人生過客
投放感情落一個人到
唔包保d咩
揾到啱既人生伴侶都係睇好唔好彩
無期待就無失望

你唔係冇所謂 你搵唔到姐

做咩要特登搵
搵另一半目的又係咩好多人其實都唔知，靜如上一代既人唔知點解到左22歲就要結婚

係另一半係遇返黎唔係揾返黎

會遇到的

是對的終於會碰到 是錯的不管再美好

有，已經遇咗呢一世都唔會有女朋友，人又柒，又窮又悶，已經冇得救

我同你差唔多不過我係女

原來我哋係需要真心嘅感情 而唔係追逐一個人
明白到朋友同屋企人嘅重要性

我係
自從俾個best fd block wts (詳情可以睇我舊post)
覺得感情既野 好假
一切都係注定 有就有 無就無
有啲人可以係咁換伴侶
但自己好似連鐘意人既資格都無
咁算la
對自己好啲 下半世一個人過又有咩所謂

我唔知佢係唔想你抱假希望
定係咁多年黎都係得你重視人
我都比鍾意既人斷聯絡
依家我仲會諗起佢
但過左就過左去
你要既係時間
雖然我叫人唔好期待
但無人係無鍾意人既資格
共勉之

愛人最後都係最好既朋友同親人

有時諗 斷聯左仲好 唔洗心掛掛
鍾意就鍾意 唔鍾意就唔鍾意
唔好吊人胃口啦

順其自然
有啲嘢你唔搵佢佢又會突然間出現

唔會特登搵
其實搵到一個人夾真係好難
始終想同對方相處係舒服既
我想要既野對方係可以畀到我
對方想要既野我都可以畀到佢
不過算啦應該都好難搵到
我都預咗一直單身落去

以為自己出post
我覺得自己一個人過一世都冇問題
愛情未必長久，自己先係陪伴得最耐嘅人
不如了解多啲自己，學識點樣同自己相處仲好

咁多年扮堅強扮到大家以爲我唔需要依靠 去到而家覺得好難搵到個明白我嘅人

呢個趨勢會唔會搞到啲人愈嚟愈自私？
還掂自己唔會背叛自己，自身利益係最實在嘅嘢

我反而會多咗寬恕同同理心，因為知道即使係自己都未必做得比佢好而且了解自己不足，發展多咗自己嘅興趣

每日太多嘢做，每日亦見太多人，自己心軟，成日搣自己嘅私人時間畀人，往往忽略咗自己

可能你講得冇錯，我自私咗

已經對拍拖冇曬希望
搵唔搵另一半對我嚟講根本冇所謂
好耐都冇好好愛自己

我同你依家情況差唔多